有冇人今日行行下街 見到條傻佬係條街大笑

哈哈 上呀上 個個望住我
上緊ifc